你估誠哥有冇持有核武係香港？

預防萬一中共郁佢 佢都有得還擊

順豐條友重有錢

係大陸既錢，洗左先叫係你既。
誠哥同大陸班富豪根本兩回事